依條片係外國瘋傳.......個個都話香港人好勇敢.........黑警真係睇小左香港人

係外國朋友TWITTER比我

推！！！

推

左邊條黑驚仲喺度鳩射
攞尾彩

啲汽油彈去晒邊？

依段片無汽油彈先有震撼感

坦白講
琴日d狗一開波特登收咗疆
相比起之前都幾明顯

似乎我哋要畫面，佢哋都要

要讚一讚為左報導夾喺中間嘅記者朋友
好危險

8.5 黃大仙都係咁

d 人真係唔驚

拎住個膠馬一路掟野一路推前

exactly

我覺得相反
我地更加需要依D畫面
佢地反而唔應該比到依D畫面國際

我初初諗住佢地重兵唔比聚人出畫面
點知多人到咁

個畫面係各自表述
所以twitter 要搶個有利論述

的確係比想像中多人

有冇條tweet既link?

瘋傳

雙向性，以中國特色，條片點樣都會有另一番解讀，單單一段片有好多野可以講

係咪琴日?
想Fact check

係
直播有

手足好勇

FULL GEAR 都驚D 花花草草水樽
垃撚圾

仲有佢地唔再平射TG，似乎知道就快便Condom，國安落黎就黎就會清算班狗

轉載至 岑傲輝 FB, 都有類似『鬆章』嘅觀察
琴日布袋，其實有兩層，銅一層，灣仔一層

【重返街頭日小記】
一、我們意志比想像中頑強。警察會在今日大力打壓，是所有人的意料中事，但是自中午popo「開小波」後，遲到的人群仍然陸續抵達，（局部觀察）人數是非常之多，即是說絕大部份人是「預左」會開波或有最低消費，仍然堅持前往銅。這點真的是我在事前沒有想過的。
最和理非的遊行或集會，會遭遇上相當嚴重的警暴情況，我相信是每個出去的人都預左的事情。但在一國一制面前，不同崗位的手足顯然都在心理準備上都在快速進化。
二、以往非正統（非民陣或民間集會團隊）的「吹雞」，參與組成群組絕大部份是年輕人。今天出來抗爭的，絕非只有年輕手足，中老年手足目測也是非常多（相比起以往無不反、預左popo會開大拖的遊行或集會）。謝謝各位願意出來抗爭的中年手足、銀髮族，克服對警暴的恐懼，固然不能就此戰勝警暴，但是是最基本的第一步。
三、今日被捕的手足都是非常多，接近二百，但個人認為，今日警察是有少少偏向「鬆章」的。好幾次我以為布完布袋陣、準備收網的時刻，popo都只是傾向「齋處理」眼前的突發事故，作出規模不大的拘捕行動，繼而返回原位，讓人群有再次回到原位的空間。一方面故然是我方的人數比牠們想像中多，二來真的有非常多的途人、外傭姐姐等，但，我們不是沒有見識過，人群再多幾倍的時候，警察是如何施展布袋陣，進行大規模的拘捕行動。鬆鬆地都二百，其實以警察實力，今日要咬一千左右的話，其實對牠們來說不是這麼難。

重要係阿叔來

唔知外媒仲有幾多喺香港
之前武肺走咗一批應該

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

勇左係邊?

片入面啲人可唔可以換下衫轉下髮型
blackbloc都無

呢個係士氣post

示威者幾時有掟過??

呢種叫勇理非
外國好鐘意
手無寸鐵用人海戰術對抗極權

通常都係臥底掉完再屈落市民到

200萬人一齊咁樣衝 已經贏左

佢地驚再唔受控會俾國安取代

都無人follow 既,得記者
好彩頭排掉完無繼續衝咋, 唔係死撚咗啦

twitter link 呢？

push

要扮下受控

點知因為一枝水。。。

黃大仙 個個都神功護體咁 仲記得個個小朋友 拎把遮 乜gear都冇係度滅煙

後面人多就係最好BACKUP

係...好似孤星淚個D

收皮啦兩隻五毛 自己唔夠膽勇武又屌鳩勇武係鬼

人多係有用

根本而家欠一個大遊行去take 國際注意
去比岩岩醒/對中國猶豫不決既國際人一個肯定

以前一，二百萬都無咁多國際人注意
係因為果陣未有疫情，全球都唔覺得中國做d野係咁仆街

支那：反華港獨勢力最後一口氣，國安法勢在必行，港警公安引蛇出動

好正

講左好耐啦 講真呢班友慢慢行已經逼晒D狗退後
若果係萬歲衝峰式 班狗一早死撚晒
從來都係心態問題 成日係到瀨裝備差距

不嬲掉開狗屎垃圾多 膠樽（空既） 煙盒
好多無關痛癢既都掉

up

其實有一個論述好岩

香港人已經行左係民主自由既最前線
你D自由民主國家唔幫拖就即係放棄你自己既價值

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

屌掉下野洩憤啫

以前大家見到TG就不停向後跑~

記者手足好勁， 帶起曬成條防線

Push

左邊個阿伯平時見到真係唔會覺係自己友
見佢掉得開心 無咩事就好

件衫好柒，又唔剪頭髮

贏谷輸縮 敵進我退 敵疲我追柒佢呀

呢段應該食左個勢 死幾隻狗架嗎 成千人 圍十

#YouCantStopUs

嘩, 白T佬企咁前掉野勇到

似係樓主想我地幫手宣傳呢條片
唔多信外國d左膠見到差老俾人掉嘢會無啦啦讚香港人

係咪想暗示香港人示威唔係打人就係破壞呢類激進行為呢?

收皮啊 五毛狗

琴日好明顯似想扮嘢降溫
：你哋睇下 就算有國安法
都可以示威 無亂殺人
所以國際唔駛驚
Or扮克制 然後我哋激進
啱時機就大條道理話維穩放國安/PLA入嚟

低質分化

連popo既行為都合理些

其實昨日一樣

一係火魔
一係唔好掟

我都覺得奇，新聞影到全部跟返指引向上射

擺明想洗白，收皮啦班狗

未衝過黎已經開真槍啦
係咪一定要有損傷死亡先叫抗爭

係，留意到

有頭髮⋯⋯⋯

手術口罩唔走可以點喎

有研究過之前幾次都知一定唔關收疆事
每次一開始有人潮湧出黑警都阻唔到
因為佢地冇可能一開始未有人羣就set防線
除咗中聯辦立法會呢啲目標建築物可以set防線之外
未判斷到邊度可以set防線之前
一定係巡邏mode附近遊走
所以先會有收疆既錯覺

等到人羣聚集到差唔多
佢先會撤退轉防線mode，開始一字排開壓制維持戰線
然後靠機動性較高，例如水炮車、速龍黎衝散人羣

左邊個阿伯

係架 同中共講道理啦 愛與和平感動對方
再一齊BBQ大結局
歷史上有邊場革命係可以零流血?
唔洗問我係咪我衝先
若果有呢個決心我第一個衝前

諗起上年有段勇武飛踢到隻黑狗訓低

平時開左槍

認真 圍內唔好拎依D黎打飛機
班狗退只係因為落左ORDER/未有支援

其實呢種mindset好pk
被打到頭破血流唔通唔還手
然後還手就話你暴力話爭取民主唔係咁點點點
因為唔係你哋被打被消失
但道德高地撚就係鍾意睇呢啲

手足好波

推呀

人多啲狗係真係會驚

#30

真

想要好畫面 點知又有狗做埋啲on9嘢

白衫個手足小心

可能係經驗視覺直觀感受各有不同
你睇睇我#27 comment， 參考下

得罪講句
上年掟左咁多火魔除左守理大中大果陣好似好勁之外
其他都係冇q用
仲比外國記者笑冇打籃球

W

無錯，只需要搶佔有利表述就得。明明就係官逼民反、建制派明明就係少數，點解我地要示弱？

金大仙真心堅
撚狗撚到出神入化

RT 時可以附註忿怒市民無武器對抗防暴

大遊行 「China must pay」「fight for freedom stand with hong kong」「香港_ _ 唯一出路」

用返藍屍嘅邏輯黎撚藍屍就話我五毛分化

兩條傻閪知唔知條撚樣講嘅野係sarcasm黎

真
香港人先天優勢係有得用Twitter
可以connect全世界 搶佔輿論

呢班狗擺明係餌引人過去

不如下個遊行既主題係屌支那播毒喇

lm

琴日有但唔多

佢地要畫面嘅話根本公係我地贏字係佢地輸
個問題都冇解決過仲要而家成個政府先係問題嗰陣佢做咩都只會係極權上身一定冇好畫面比佢地

班狗收到order唔衝姐
一發癲掉咩都無用

如果係外國，你班差佬唔止整損手咁小兒科㗎啦

戰術討論：係咪可以有d靚d既盾？

DIU你
你似5毛多D WO
起底乜柒都冇

當年強如美軍都怕左日本個種玉碎精神
預左比人當我痴線 講左D咩自己參透下

10.1
橋戰

唔好睇少佢哋fake news標題黨輿論能力
真的

今次畫面係靚，欣賞心態勇嘅巴打，但做野都全blackbloc啦，要留返條命下次參戰架

但真係一定要提高警覺，班狗尋日似係收左柯打忍手唔衝，呢個情況如果有防暴/速龍衝，後面嘅手足應該走鳩曬，淨低前面嘅手足就

樓主幫手pin，叫嗰日掟過嘢嘅人掉咗啲衫褲佢好嘛

多謝記者

講真
勇武手足係善良既
丟咗汽油彈咁多個
一隻狗都沒傷殘

睇番法國，有個變咗火人Tim

一燒煙咪又走到閪咁打少陣飛機啦

tui

Popo were ROUTED!

國安就到
明顯出工不出力

汽油彈？荃灣警長俾人捉左啦喎，你無睇新聞咩

唔夠距離拎唔中人落地會阻我方推進

民間應該搞下團練
教下羅馬方陣同埋點樣弓箭製作

之前話記者排人牆
而家可能投訴記者唔排人牆

你咪試下衝過去，睇下開唔開槍

又有隻五毛狗定藍絲

係弓弩製作 唔好同我講弩犯法 唔通火魔唔犯法

黑警便衣掉好撚多，仲有警長上tg引誘青少年犯罪！

雖然一單還一單，但毋忘佢地有權有武器，可以用私刑無後果

無知既人先會以為汽油彈係最重要

其實係班狗要重組隊型 或者返返去大隊嘅時候 退後你地就追住扔如果班狗個指揮官落指令立即應對 推進及拘捕嘅時候一推有幾多人即刻轉身跑

火魔做樣既遮

架黑色車倒後行就正啦

香港人有勇氣
但無實戰經驗同戰術啫

反而班狗就真係靠啲死人裝備去扮鎮定架咋

國安法一出，國際戰線排山倒海，香港政府和黑警真係淆底，街頭戰線於是乘勢再起。
今星期國際戰線，金融戰線要延續施壓。街頭手足要隨機應變。
光復香港，時代革命。

付出施火魔既代價，得唔到施火魔既效果

大把人唔開post㗎啦on9

從來都係鬥人數, 612 如是, 琴日也如是.

警察, 軍隊係城市機械化都唔會有優勢, 因為香港好多高樓大廈你無制空權. 未計無黑衫同當年美軍入越差唔多, 你無辦法分別黃藍.

你以為香港警察好撚威? 來來去去都係靠搭馬同打散人群. 一落單就怯撚到仆街. 你以為係老銅馬路中間好撚威? 你個指揮官有無諗過有傻閪可以掉高清都影唔到既電芯落街打你既手下?

呢張相已經將兩邊底牌 show 晒, 一邊唔敢碌人一邊本死上路. 呢 d 人只會越黎越多, 因為你大陸已經進行人手清洗. 但係本地人唔係傻一定會複卓. 中和抗爭只會慢慢上演. 你咪繼續高壓統治香港, 但係我怕真正既恐怖主義會令中共港共有得震無得訓.

成日俾兩邊扔中已經唔止試過一次

全盛時期連登仔究竟可以有幾多飛機post 由琴日開始到依家都浸得死人

外國嗰種大愛抗爭撚精神分裂，幾萬人掟野係好和平，打狗就係暴力
佢哋幻想警察被掟到敗走就大家歡呼咁，拍戲咩屌
現實係香港警察會即刻衝前噴椒拉人，放TG已經衰

汽油彈有撚用 咁耐以黎一隻狗都傷唔到
坐監就坐最重

係有火幾型啊 得個樣

肯定唔止一個「警長」咁做

民族自強 香港獨立

PUSH

琴日佢封路由炮台山封到鵝頸橋
高士威道同軒尼斯道幾條行車線全部封晒
依啲叫有示威自由？

家下我地係要依D要外國幫我地

唔係要打死狗

香港加油

你都痴撚線 勇武扔完汽油彈會唔會周圍講？
勇武洗撚掛係口邊咩

尋日係打國際戰線 未必要火魔
對面張牌打反恐
唔洗咁配合喎

乜柒，通常隔一兩日就開一次po個d就5毛pr

警長買人嚟自編自導自演

記者真係好重要

好似個盾

抸中狗都燒唔著
元朗獅鳥狗個單

2016掟磚先有用，個晚100隻狗掟傷
即刻喪失行動力
無事狗要扶受傷狗離場，唔得閒捉人
再配合燒路障，燒路障要配合飛磚先有用
真係防到狗衝
如果唔係得個燒字
無用之餘告縱火

記者真係要帶頭盔！！！見一部分記者冇 好驚你地會出事！請保護好自己

基本上同意，補充幾點：
1. 「放水」好明顯，所以唔好心存僥倖以為狗都係不外如事。一來有心「放水」，二來人比佢地「想像中」多。嗱，係「想像中」多，唔係「多」，留意個分別。

2. 可以睇哨台，可以聽zello。就算兩樣都做唔到，都一定要睇氣象台個地圖！一眼睇清現時局勢，保護自己，引導大隊，極有用！

3. 現埸太多小朋友，好多都初中生咁既樣。一係就無乜經驗，比較驚；一係就一頭熱血，想自殺咁既樣........ 唉。廿幾三十幾個個range既比例上少左。我估計係可能分析過覺得伏所以唔出？（利申我都覺得伏，點知放水）

Pish

如果呢刻全部人一齊衝會點

人數的確意料之外，黑警佈署防線，再設包圍網，成形之後仲不斷有人加入打亂部署，而且尋日真係多途人。
不過527戰場同尋日唔可以相提並論，地型環境對我地係極不利。
多謝尋日有份出黎嘅手足街坊，好多豬嘴都冇仍然堅持到最後，互相協助。
萬事小心，留番條命先可以做世界冠軍

比著係外國 呢班狗應該俾人溶咗

b

似放水

V for Vendetta

成班垃撚圾賤種縮番落老母個閪入邊啦

一人一罐汽水威力>>>幾粒汽油彈

醒下啦，革命係一定有流血，唔代表流血就會打得贏，對家有槍有車，你2百萬人衝埋去都冇用。點解一開槍勇武就退，係因為目前真係好冇防禦手段呀，莫講話反攻。浪漫主義只會害死人，接受現實先可以改善。

黑狗邊有收彊，要放水就唔會鳩拉二百人啦，當時無backup就要縮

唔好打飛機啦 比著上年一早無限射tg 放水咋

九唔撚搭八
我夠知勇武唔會自爆
依家屌緊佢地當勇武係臥底狗
勇武打生打死換黎一句自導自演 俾人當係鬼係人都嬲

走就一定，不過冇之前咁亂晒，會互相照應唔會顧住自己鳩跑。聽到好多中老年知自己跑慢，會留番中間比後生跑，呢班已經唔係再係以前嘅和理非，係我地強大嘅後援

典型扮退 612用到依家
但畫面唔靚 相信之後會少用

呢個都記得

大公文匯會話：港警力護民車 遠離黑暴威脅

佢地不嬲都係架啦
記得上年臨上車放TG

-0-0:會輸民意的

香港人好勁

真, 不過風險好大, 小隊指揮官通常唔會搏, 有咩依郁都要你交代/寫report

畜龍除外

畜龍都唔洗聽指揮咁 所以當我地呢邊夠膽都試過幾次反包打畜龍 防暴隊就難好多

人數！！

好多銀髮

係你老母個閪到著緊啊

呢條片我淨係諗到bb重要性，你後排掟野高清cam係高位都影到

果次好似磚頭雨打到幾十隻狗入番狗屋

我覺得班狗想做出一個非常被動嘅形象，所以得十幾人駐守明顯就係放水。

....邊忽勇

立場姐姐有講佢哋要人刪相刪片。
見唔到咁多警暴，但唔代表無。

歸位啦

仲要tg扔記者 dklm

啲狗勁驚喎
仲要full gear
真係一人一拳都打死佢地

d狗一世都無得移民
d狗仔狗女就要生活喺國安管治下既香港

掟條草驚到咁

主要路段得20丁人手？

睇嚟又係港共一個局

Push push

岑傲暉都咁講
似收火, 唔想比畫面我地

所以人多永遠係我地有優勢

係外國班狗一早死曬

記者行得最前

一個警察都冇傷冇死
180手足 蝦捕

咁都有得J?

咩style嚟
好心啲咁柒嘅look就執執佢
髮型又老土，條衫又毒

我地就係要呢d,然後邊個再用汽油彈就係鬼

噉咪俾人掉原子彈輸左囉
一億玉碎都冇行啦
依家唔係拍戲 唔係成班衝出嚟就贏

［要人］民間記者會《國安法》問卷調查

仲有整跌立場姐電話，竟然會say sorry

謝眾手足

唔好亂鳩咁讀, 記者應該企側邊. 唔係企中間, 一陣間二班人大火拼, 隨時送命

條片拍既時間係啱啱開始行街
鏡頭左邊其實係好多好多人行緊而且仲有好多起 Sogo 等緊

右邊掉完野吾夠三分鐘,黑警就射催淚彈
之後所有人散晒！咁樣就完左！

你呢個解讀都幾搞笑.

你都唔知勇武諗乜 爭住認火魔咩
有咩好得過扔完火魔仲要由隻狗黎認責

得罪講句 唔好打飛機啦 完全睇唔到有咩殺傷力

仲吹到震撼感

唔平射 tg 但平射胡椒球

8.5係追住黎打

垃圾popo 有曬gear 都走住黎吊 懦夫

高質分化

似係唔夠狗數、冇帶夠tg彈

咪嗨啦

士氣片幫推

乜撚野呀
係咪剩係得
1.乜都冇開post
2.隔一兩日開一次post既人?
係咪冇其他人???
重點係佢一個post都冇開過呀

士氣post

後面真係好大真空, 得前面幾個手足做野

跟本成排上前衝已經可以開拖